奈良鹿先禮後兵 鞠躬后咬中國人

后 後

根本你拎住包鹿餅 d濕鳩鹿就會追住你黎搶

見你拎住蛋糕咪一樣追鳩住你

D鹿鞠躬本身既意圖好似唔係為左比禮

有角 既話似防護多啲

睇咗奈良鹿丸添

好耐之前已經有講過的鹿唔係同你鞠躬, 係準備攻擊先會耷低頭, 係威嚇緊你俾嘢佢食

d人好鐘意拎d餅出黎又唔比佢食
你玩鳩佢梗係咬你

好似話係撩交打/戰鬥意圖

試過俾隻陰濕鹿從後襲擊
咬pat pat

成堆鹿 得佢係不斷兜去啲人後面
咬人啲袋

袋入面可能有野食嘛

有味佢地就追
Tempo味又追
餅味又追
食完嘅包裝紙都追

最慘係唔係我唔想掉
日本無乜垃圾桶，通常都包埋起佢放落袋

上次撚隻仆街鹿
比佢食少少又收返
佢咬鳩我肚腩
成舊牙印係到

日本真係連鹿都有禮貌過人

日本鹿好醒

試過有次 拎起緊部相機影緊相, 有隻鹿從後 經我格喇底隊左個頭去我心口

利申: 心口內袋有鹿餅

奈良啲鹿好兇殘
見你手上有咩都追住嚟又咬又搶又飛腳
馬騮山啲馬騮都無咁狼死

幾年前去佢地好乖架bor

係咪有人餵左生肉比佢地食

宮島d鹿乖好多

咁我覺得馬騮山啲馬騮恐怖啲
數量太多喇

鞠躬係攻擊前準備動作，人類睇以為鞠躬 睇多 o 的 animal planet 就知。

抵啦

鹿: 啤咩啤

納o下眼見到個標題
以為係討論緊火影

果D鹿識追人,
但D小販放D餅係車到佢地又唔會追

奈良鹿真係外表溫馴內裏兇狠
我個仔行埋去影相都比佢撞頭
最火滾係我老婆竟然比佢獨自同隻鹿影相
一出事淨係識得叫，我衝埋去一腳踢開隻鹿抱走個仔

溝d老鼠藥落去就正

屌你老母

好飲越黎越兇殘
d鹿以前好似沒咁惡

你老母比鹿撞記得食花生

依個係準備比人屌屎忽

好多屎屙

野生動物係咁架啦
係要將動物疑人化做乜

即使馴養多年嘅物種都係有機會襲擊人

比我就一腳踢開你個仔再抱走隻鹿

啲動物膠瘋狂負皮

btw 你踢完隻鹿之後,隻畜生有咩反應,同埋踢果下係咪好爽

奈良啲鹿真係無恥到極點 上次經過隻仆街鹿無啦啦行過黎當左我個袋條帶係香口膠咁食

喺奈良觀察過

日本人會叫小朋友摸摸隻鹿做朋友
支那人細路會一路尖叫一路跑走，老豆會隔開佢哋再打鳩啲鹿

啲鹿好撚醒，知你驚佢會俾嘢食引走佢，所以越驚越叫越會追住嚟撞

好得意

自己唔睇住個仔又喺到賴
總之咩事都人地錯

中國人無一個是無辜的

dats wacist

上次見有個強國人係鹿前面一路餵餅一路咬住支煙，隻鹿一聞立刻屙屎，咩料

我都想咬巴打個肚腩

支那人係咁上下

唔識管唔識教就咪𨶙生啦柒頭皮

佢地點頭係開拖既意思
唔係打招呼

重想睇奈良鹿丸咬中國人

佢識管教隻鹿

我都比佢地咬過
佢地一見手上有餅就沖過黎

83%咬中國人
知咩事啦
我就唔信本身係兇殘既會咁岩咬咁多中國人

鞠躬=屌緊你老母 d傻鳩仲覺得好得意

條八婆食左我件蛋治呀!!!

啲鹿明明咁撚得意

我之前行上去春日大社條路果到，果日落雨好少人行，
經過一間手信店見到有個阿伯嗌左句日文，
啲鹿就好整齊一字排開，係咁鞠躬，個阿伯派完餅之後，又同返啲鹿鞠躬，
啲鹿食完阿伯啲餅，同阿伯鞠多次躬就散水
果時第一次見到覺得好神奇，你唔會覺得啲鹿鞠躬係想攻擊你既signal

我都去過，啲奈良鹿連放係衫袋嘅旅遊小冊子都唔放過，偷偷地後入咬黎食

咁撚神奇

春日大社啲鹿同下面果班爭好遠
春日大社果班純好多乖好多
下面果班追住人黎屌

我拎住本旅遊書一打開都比佢地追

咪係痴撚線無啦啦隻鹿食咗一腳

但我上次食冬甩追足我九條街， 最後去人群先走到

見過隻鹿用角拮人後欄

上面嗰班係毒撚鹿，班mk世界仔落晒去搶嘢食

打機都有學喇 先禮後兵呀ma

成班動物撚都未見過野生動物
係外國呢d情況一槍打爆都唔係新聞
再講d鹿識睇國籍？識睇你地護照架？
我個仔無叫無剩行埋去摸都無摸就撞過黎
真係預計得到？你班撚樣去非洲比動物屌屎忽啦

你的樣子如何，

唔好話有包餅，你揸住張地圖都追住你咬，班友好鍾意食地圖

5月去宮島比啲鹿係褲袋搶左張地圖黎食

玩鳩d鹿俾佢咬都叫抵
試過餵慢d都俾佢咬肚腩

中國人入面有8成係香港人

戇鳩都震
知唔知咩叫野生

多數係做某啲野先比鹿襲擊姐 中國人不嬲亂咁黎

屌佢老鹿 上年咬完我肚腩 宜家個位仲仍住痛

班友有架生架 嚟偷食一次就拮鳩佢 咁拮法重敢搞咩

我都見過有路人比鹿搶地圖黎食
不過都係乖過奈良個堆
又咬人又踢鳩人

屌你老母去打擾人地生活仲踢人
正一垃圾腥港人

放養都叫野生，你去查下字典啦
使唔使係森林先算呀

但佢地鞠完躬之後我行埋去摸佢地都唔會撞我咬我

佢地成日咬鳩人屎忽

太多遊客去又唔守規矩用手掂
佢地仇視遊客都好正常

呢套咩黎

奈良鹿係日本人眼中係神明化身、使者
你地做左咩得你地先知

喔係咩
賣餅d小販打鹿果陣係咪當神咁打呀

支那畜...仲咁撚大聲

奈良啲鹿好搞笑 唔敢搞鳩賣鹿餅嗰阿婆
淨係會圍係檔口附近cam住 啲人一買完就圍佢

係屌你老婆

你都係支那畜
咁鍾意畜生

試過俾佢哋咬條褲，仲要係春袋個位，幾驚

果到啲鹿都係通地柯屎

人地係日本人
你係乜？支那國賤種喳

正常姐
啲鹿唔係死物，佢地有腦

認定鞠躬=攻擊 只係讀死書嘅表現
鞠躬有野食，試多幾次，弱智都識啦
人類憑咩覺得佢地完全無學習能力

唔識字唔緊要...但唔好咁大聲

唔洗講咁多，衝埋去打撚柒到佢老母都唔認得就啱
連登仔好多唔好話結婚生仔，書都未讀完
俾啲垃圾教科書洗哂腦，自己個仔有危險都叫你愛護動物。死撚埋都仲會同你講經你教得唔好
轉個頭有個2米鬼佬為救自己個女打到隻鹿變肉醬又會拍爛手掌話外國人做得好，香港人一定得把口係到叫
同班未生過仔嘅小朋友講仔經係多鳩餘，你預我同你嘅留言會俾人負皮到爆都ok

有d大大隻既公鹿好撚醒
捕住架賣餅車 你一係架車到買餅就釣住你尾
餵都冇都仲跟 之後我要擺個wfc姿勢佢地先肯走

出年好似唔俾帶外來食物

原因係有d仆街塞垃圾俾鹿食...

去幾次奈良，d鹿仲好乖好純
有d主動埋黎比我摸，跟住我
證明d咩？
你個仔樣撚衰囉仆街

讚成，都想睇你出唔出到境

支那賤畜唔撚識教仔
去咁多次睇d鬼仔同d鹿都玩得好開心

白痴仔
成個PO個個好似睇癲狗吠咁笑你無知無恥渣

收皮啦
呢度講你就凶狠
現實你咪又係走埋去想踢開佢點知都俾隻鹿撞埋一份
之後一路走佬一路屌

證明佢覺得你有嘢食
唔好將動物疑人啦

你個名
香港太和平，太多讀書讀壞腦既小朋友:
反支都唔係咁反架，班人一黎就扣帽子
無分析能力一味屌

多大陸人 情況就好似住上水 沙田嘅人特別燥底咁

幾隻圍埋黎，餵遲咗其中一隻少少，即刻咬我個肚，痛撚到飛起！

證明比鹿攻擊就好好檢討自己
動物無主動埋黎你到就唔好癡埋去扮fd

影相重要過個仔條命

支那賤畜又餵又唔餵去玩鳩D鹿
有D又出手出腳

點解我去個陣冇你哋講嘅情況
全部都好乖餵完跟多兩步冇嘢食就走
可以摸頭又可以好近咁影相

係呀，動物好簡單：生存同繁殖
你冇威脅到呢兩樣嘢佢唔會主動攻擊你
畢竟人類算係頂級獵食者

就算熊同狼遇到人都係避得就避
因為佢地都知自己就算贏左都未必可以全身而退

對付呢啲濕鳩動物一定係帶檸檬過去俾佢地咬

屌佢老婆先啱

其實佢地識分人有無惡意一d都唔出奇

神使鐘意食pocky，我都係睇萬城目學嘅書先知

近近去馬騮山，咬到佢地嘰嘰叫

正正常常俾野佢食係冇野嘅 你拎住出嚟又唔俾佢佢就會撞鳩你

宮島唔俾餵
啲鹿係咁執地下垃圾食
好慘

日常

上面屌9啲鹿嘅都On99
又唔撚係鍾意睇鹿又諗住影相打卡威威
行咁近俾鹿撞就抵撚死啦
人哋唔撚係動物園又無收你錢就自己睇路丫嘛
你會唔會去非洲大草原落車屌9啲獅子追住你咬呀
驚就咪撚入去奈良公園啦

我嗰次去到落雨 啲鹿好似寧舍兇殘 獸性大發咁

笑到我仆街 但我都驚咗啲鹿了

可能淨係對住個阿伯係咁，正如你可以訓練啲狗做出某啲動作，但流浪狗如果做出同樣嘅動作就係攻擊信號

肯定玩9 d鹿唔俾餅
咪趙你囉
褲都咬撚爛你

奈良到係咪有的醬油丸子賣 嗰啲照理應該俾人食呱
食梗俾鹿追 食完揸住枝簽都照有鹿追

有無舉起對手呀
當地有教旅遊書又有教

有啊 嗰時人又多 鹿又多 又落雨 個場面失灑控咁 可能恰我樣衰呱

個班狼到連紙都搶黎食喎

個到d鹿俾人訓練好晒，有得食就俾你玩

無得食，梗係咬9你

佢咬撚死你個仔個moment你第一時間諗出唔出到境
係囉，出境緊要啲 遺體運返國都計出到境嘅
你生完記得再睇哩個留言

上面有人話出境重要啲

希望下次再去撞死你個仔

Apple門口收機佬咁

咬袋 變咗單春嗎？

d鹿去小販到會比佢地打
打得多就知唔可以去果到搵食架啦

上次去奈良撚鹿
我攞塊鹿餅就黎餵到佢嗰下勁快塞入自己個口

動物識撚咩叫禮貌咩，佢地同狗一樣知道做完某個動作就會有野食，咪見你有野食就點頭囉
樓上屌鳩d鹿惡又話踢開佢抱走個仔d人係咪on9嫁，你去d鹿地生活地方搞鳩人仲怪人地惡 ，你去得證明你預左佢會咁做啦

首先我唔會比個細路自己行埋去先
唔似果d無教養既支那賤畜

之前去過啲鹿公真係好惡會死跟住你包圍你，冇角啲乸就友善好多最好搵訓到遠一遠冇角個班鹿餵同影相

最好一開始就收埋袋餅，如果都唔得被鹿追可以試下拎一塊出嚟係佢面前揚一揚在掟遠佢，啲鹿就會追塊餅走

冇錯，上次係下面呀鋪頭啱啱買完撚鹿餅
身都未轉就已經比鹿用鹿角桶菊花
拆包裝拆慢啲都比鹿咬肚腩

唔識教唔好生啦
生隻小蝗蟲出黎

上次隻公鹿成副角撞我
我行開佢就追住, 我掉撚晒D餅佢先掛住食餅冇追

抵撚你死啦傻鳩
同隻鹿玩

咪撚再去影衰港人啦屌你老母屌埋你個仔

香港好多人生左就覺得世界要圍住佢d仔女轉
搭個車同出去食野就見到，比d細路踩上去檯鄧到

宮島好狼，一聽到膠袋聲就會衝埋嚟摷，唔會收手

馬騮恐怖好多！
我試過比馬騮山d馬騮襲擊，一野衝過黎一手爪爛個袋
好在我有另一袋重野還拖嚇窒佢...
而家諗番起都心寒....

奈良鹿最多都係撞你...唔會搶野先

收皮啦支那人
擺明你唔識教仔唔識教佢點對待隻鹿先搞到咁

你覺得係畜生你又去撚？

屌你老婆

其實你見到佢哋影嗰啲全部係無角嘅鹿乸/鹿仔，鹿乸同鹿仔都係好友善肯同你影相/玩，但有角啲鹿公係真係有攻擊性會追你

擺明係條撚樣個老婆傻閪搞到個仔咁

成家都一撚樣啦
物以類聚

啲支那人就係咁犯賤

首先仔你都未生呀仲同佢出國
生咗先討論ok
唔係你憑空想像我都唔知點同你講

咁點算佢計到係中國人佔多？對比返遊客比例係咪中國佔多？

又係你話野生先
而家又話放養

秒

你肯定佢冇？你睇實佢一眼都冇離開過？
如你你一路睇實佢，你老婆又點解有機會俾個仔單獨同隻鹿一齊？
如果你一路睇實即係你都同你老婆一樣咁撚on9留個仔同隻鹿一齊影相

我係咪去左另一平行空間奈良。
我去兩次d 鹿都無你地講咁誇張，最多咬下衫尾叫你比野食。

重有人地寫到明
你既語言殘體字都有

佢應該係文盲
睇撚咗第一個係"獨留小朋友去挑釁小鹿"

自己餵鹿就引啲鹿攻擊
識玩嘅梗係喺遠處食住鹿餅睇啲鹿撚鳩啲遊客

至撚憎呢啲仆街
生完又唔教
仲係度賴話冇生過仔唔明
屌你老母common sense駛撚生過仔先知
係你條撚屌連common sense都冇

唔駛買完，一伸手想攞錢俾已經知你要買，圍晒埋黎
仲有好多人俾佢地嚇到成疊餅掉落地，所以你越驚佢地越追

你唔識睇住個仔?

上次d鹿爭野食
見到1隻強壯d的鹿撞走隻毒撚鹿搶野食
我即刻成塊鹿餅隊俾隻毒撚鹿
爭吖拿

唔識check passport, 不過聞到陣除囉, 強國人身上有一陣獨有嘅臭味.

我當年去奈良因為跌左銀包無哂錢 得返卡
去到本身都諗住買鹿餅玩下
但果刻我仲餓過佢 心諗仲買咩鹿餅咁反智
結果係family mart買左包平價零食頂肚

見到鹿當陣 我都食得七七八八
得返個袋
得返個袋
得返個袋

啲傻鳩鹿以為我大撚把貨 係咁痴埋黎行
本身比人餵緊鹿餅既 訓緊係地下既 流緊口水既
起碼有十幾隻跟住我行 真係R哂頭

所以呢鹿餅真係傻鳩先買

之前google過
因為鹿餅唔係人的食物
生產時唔使遵守食物安全法
D料過哂期 掉過落地都照整照賣

但係幾好食喎

文化差異

人禽之別

仲fd到搭膊頭

除左草味唔覺有其他味

利申：食過

后你老母

竟然冇人屌樓主

其實啲鹿幾可愛

禮佢老母咩根本就係成班野鹿
買緊餅個陣已經對我虎視眈眈
買完一轉身已經比佢地圍住
之後又咬又踢搶D鹿餅
到春日大社門口見到隻細鹿
見佢幾乖就諗住餵佢
點撚知一腳伸到我仆街
趁我仆係地個下係咁食我手個包餅
連隻錶都比佢咬撚爛埋
惡撚過馬騮山D馬騮

聞落好香
食落完全冇味

鬼唔望隻鹿咬鳩佢個仔條賓周

我都見過
春日路口有間阿叔嘅
之前見到隻鹿諗住偷食
個阿叔係架車仔度拎左支木棍一野摳個鹿頭度
隻鹿跪左係度狂震

痴閪線

依張好靚影得

20年前香港都無現在咁腐敗

去奈良係睇d鹿追住d日本學生妹

上面係咪有撚屌話公嘅好凶殘

圖中沒有中國人

最火滾你老豆老母生你出來，
仲比你生仔害埋下一代

你班動物撚真係同左膠大愛班柒頭一樣咁嘔心
1. 當時我推住bb車係執邊阻止緊d鹿搶野食，事後第一時間突圍救個仔先
2. 我去過幾個地方，無一個好似奈良班鹿咁狼死兇狠
3. 當時已經對d鹿有防範，我老婆係擺低個仔係隻鹿執邊影一張相就已經被撞，隻鹿先前無任何動作，我事後都狠狠鬧左我老婆一餐，不過有老婆生過仔既都知，生仔蠢三年，女人蠢係無辦法
4. 當時個仔已經訓低，隻鹿準備用角再衝多次，我唔踢走佢，衝過去都比佢捅啦好無
我真係服左你班人，我講出黎係希望你地明白奈良d鹿唔係你地想像中咁友善，亦希望巴絲影相期間最好防備一下，你地繼續屌到我反皮，希望他朝君體也相同。Bye.

仲有，遇到自己睇唔過眼既香港人就即刻扣頂強國蝗既帽子上去
我真係笑而不語，紅衛兵既基因已經深入你地心底，你地仲衰過蝗蟲

個仔又唔係你既
咁激動做咩？

屌你老母講到尾咪又係你哋行埋去影相打卡攪成咁
上面有巴打貼咗告示
你老婆咪犯咗第一條囉On99
咁就抵9你死啦
你女人蠢就話無辦法
隻鹿比你哋踩地頭就要有辦法
你講撚晒啦

我去過四次
次次都餵仙貝但係都無俾啲鹿攻擊
無啦啦又會針對你冚家

笑撚死 有人講道理唔夠講發爛渣
頭先實牙實齒話個仔乜都冇做
原來係冇望實個仔既
咁你點肯定？
個仔你冇份？有事就賴晒老婆 做男人做到你咁

其實出依招果個人既頭同頸會唔會都傷？

佢仲未答你究竟啲鹿係算野生定放養

有啲咁撚樣既父母
難怪而家啲細路咁撚冇家教

屌果次一比完錢 d 濕鳩鹿就即刻沖上黎搶包餅

點解我個次去d鹿餵到嘴邊都勁不屑聞兩野先勉為其難食
有d直頭走開

再吹大d
細鹿伸到你仆街
你10歲？

狗同人hand hand 又係乜意圖

我嗰次去見啲兩隻公打架你話凶唔凶殘?

爭交配就連兔仔都會打交㗎啦
試下打人唔係犯法丫
酒吧大把狗公爭女打交呀On9

餵得慢少少都咬鳩你
分唔到比佢又咬鳩你

上次去又無話追住我
都無跟幾步就無左跟
係去寺既時候有隻企正路中心，咬鳩班蝗

可能連鹿都唔多想理鳩毒撚

有好多鹿真係餵到埋去都唔撚理你

春日大社附近果D唔知係咪近神社有靈性D
公園果班黑社會一樣

btw最近一次上去咩都無帶，打左個招呼之後D鹿都比任摸，一D都唔兇殘
我覺得態度友善D動物係feel到

宮島同奈良夾埋前前後後去左五次
未試過俾佢攻擊
至多係偷食我手上既野或者咬我背囊

上年去咗奈良睇鹿. 感覺係因為d 鹿數量太多, 除了問路人拿食物之外，寺院d人都少餵養及打理，食物可能唔夠分，有d 鹿身體重發出臭味.

所以它們就如同饑民一樣，見到人拿住膠袋或者食物就搶。

去奈良嗰陣明明啲鹿乖到仆街
派完餅仔唔會jer住要
又肯逐個逐個食唔去搶
仲肯同我好似上面個鬼妹咁合照幾幅
摸下個頭都完全冇問題

今日見到
好毒
即刻過去喂仙貝比佢

去旅行阻住動物生活仲好講😏

有無諗過人地係已經食到唔想食
如果你係黃金周去

我係拎住啲餅行緊草原
啲鹿群主動行埋去我度

再嘈咬埋你春袋

講左幾頁都冇人講過點樣餵鹿,
俾少少information , 希望有Ｄ用.

望咩望

我都係 重要比佢追住嚟咬patpat
明明我已經有餵佢食餅

明知係野生都唔明可遠觀不可褻玩嘅道理
去非洲同河馬合照嘛

之前好似睇書有講鹿 鞠躬其實表示敵意了（有錯唔好x)

你係咪去左大久野島炸

野生動物係咁架啦，屌你老母要善良去動物園睇啦

冇餅就行開啦

為左隻鹿要詛咒人個仔，同啲環保撚為左舊膠唔俾人用飲筒一樣咁on9

好撚多都懶理世事
訓覺既訓覺 唔知做乜鳩既唔知做乜鳩 無咩理人

早幾年去餵鹿，d 鹿串到唔食，唔知係咪餵飽哂

支那人沒有一個是無辜的

大陸人去動物園屈斷人地鹿角飲血補身

無文化既垃圾係咁

你呢個比喻真係完全fail

唔啱聽就fail
依家隻鹿威脅到佢個仔，佢打隻鹿有咩問題呀，你都on99

上次去見到有隻大哂肚係角落頭唔去爭食 即刻餵咗勁多餅俾佢

屌你老母有人用支鎗指佢去嗰度咩
佢老婆影相阻9住隻鹿丫嘛
咁輕力撞L開佢個仔咪算好囉On99

做你個仔真係慘
有個弱智老豆
不過支那人生支那仔
你個仔大個都十成係d無家教既生番

嘩結婚生仔好撚威呀
屌你老母支那畜唔撚識教仔唔好學人生幼蝗蟲啦
自己唔睇實仔女 無啦啦隻鹿咁多人唔針係會針對你仔女？
仲要無啦啦踢鳩隻鹿 全世界我諗得支那人先會做得出
祝你全家身體健康呀

咁威脅緊唔通唔理呀 屌你老母 唔啱就唔啱左㗎啦 洗唔洗俾佢撞死先賠到罪呀

保護還保護
咁駛唔駛踢9隻鹿呀
話無問題果班除左話你地典型支那種之外 真係諗唔到其他原因可以咁撚on9

咁似bluemary果招

撞L死就應份啦
個告示警告唔好做嘅佢就做L晒
你去非洲大草原自己衝落車係咪抵俾獅子追呀
屌你老母On99

去咁多次都未見過d鹿無原因亂咁撞人
比人撞果班支那畜 自己做過d咩心照啦

肯L定佢老婆掛住影相打卡就扮有嘢食揸手啦
成L日都有啲咁嘅支那人咁做
撞L死佢冚家就啱
影衰香港人

睇你講野就知你現實係一個大仆街
屌你老母講撚到個仔你無份睇咁
出事就鬧老婆 鬧佢蠢
屌你咁撚賤既說話你都講撚得出
男人黎講你都算垃圾

你都痴撚線
野生動物見過未呀？你細個老母無帶你睇過啦，唔係點講得出呀
你有機會生仔記得記得帶佢見多啲世面，唔好一世好似你咁睇圖片當睇咗
不過你有小朋友先算啦，婚都唔知結唔結到
拿，咪話無人教精你咁撚慘，唔係個個小朋友都係咁文靜，坐定定唔郁嫁，都唔係隻隻野生動物都好似你睇片咁咁純嫁，就算家貓都可以上一秒叫你pet佢，下一秒反你面嫁
小朋友係實出事嫁，唔係就唔係小朋友啦，你教都唔一定一次就聽，就算聽都要佢當下記得嫁
出事嗰陣你記得記得去救佢呀，你生嫁大佬，唔好好似上面個回覆咁諗出境呀
真係會出事嫁
你細個啲嘢就問下你老母，唔係中學嗰啲，問4，5歲嗰陣，睇下你係咪聖人咁，係嘅你生兩件，睇下係咪都係聖人咁，唔撚郁嘅，無好奇心嘅，成個成年人咁嘅
係嘅我地再討論下你應該帶佢地去邊到驗下係咪出咗咩事，自閉之類

屌你老母 咁撚驚 咁撚危險就咪撚去喇

我同你同一命運
都係咬我肚腩
我著果件灰色衫仲要新買架

屌你老母帶住件細嘅想睇野生動物就去動物園啦柒頭
嗰度奈良公園啲鹿野生㗎On9
無收你入場費無責任確保你安全㗎
寫撚咗警告牌仲要犯就抵撚死啦屌你老母
佢老婆仲死癡埋去影相打卡
隻鹿有心發火撞過去個細路死撚咗啦
明顯佢就係留咗力警告你行開啲

屌你你去非洲大草原可唔可以畀細路走落車呀
跟住屌9啲保育人士做乜9唔射殺啲獅子河馬
你老母知唔撚知野生動物唔係畀你玩㗎

下次鹿餅中間夾啲辣椒先喂佢

自製麻痺鹿餅

屌你老母咁撚威你去奈良同嗰堆人講囉，叫附近啲檔咪撚做生意啦，野生呀，撞撚死你呀
拎隻獅子同隻鹿比你都on99
我點知你唔係標準連登仔都算，連有乜事推開隻鹿都做唔到，你知唔知企開影相隻野都隨時撞埋嚟嫁on9，唔係你隔住個mon睇企定定嫁，野生動物呀大佬
不過我睇你條撚樣唔好話馬騮山唔敢上，元朗隻牛行過都嚇到你瀨尿，仲話要保護個仔

其實草食性動物會食其他動物既幼兒係好平常既事
如果佢地有同伴死左,佢地都會去分左條屍黎食

一樣經歷

唔係話咩
但係鬼佬由細到大親親大自然
屋企養羊養馬 真係識點對動物
大陸人就真係當動物係比人撚咁
其實香港人都係差唔多

千年殺

屌你

果次我剩係揸住杯雪糕摸摸佢個頭
已經俾佢由街頭追到我街尾
跟住有隻夾硬將個頭塞落我個袋度
攞咗袋入邊張紙黎食

攞獅子同鹿比 屌你老母就真係on99啦 生左個咁嘅on9仔

點都好啦
睇到支那豬咁撚柒一定要like

你話條支那佬弱智唔係問題
係睇唔過眼班上面發晒茅嘅連登仔 非黑即白 賠撚埋條命先夠咁

山頂啲鹿餵佢食都唔理我

叻仔，記得浪口，D支那蟲有毒

我前兩三年去好乖架喎

早知係咁你就咪撚去啦 on9

其實你攤開對手話佢知你無晒野食就得

啲鹿醒過乜
舉手同攤手都有用
你無野食佢哋圍過第二個

抵撚死

你都識講佢野生
明知係野生仲俾個仔自己一個企埋去
俾鹿撞真係自己攞黎抵撚死

而家驚係你班廢柴
我去咗四次無一次係有俾啲鹿撞
都係嗰句啦
啲鹿專揀啲垃圾支那撞㗎咋
屌你老母自己唔檢討下

仲有條友個老婆有買鹿仙貝咩
就係無仲要攪9人影相咪俾鹿撞囉
錢又唔諗住使又想打卡攞彩
仲大大聲話自己踢鹿咁威威
屌你老母真係踢過先算啦
上次條大陸佬踢撚完比人追咗九條街呀On99
佢講你就信

駁唔到就話唔撚可以比
屌你老母駁唔到就收皮啦
帶住個細嘅怕危險就去動物園啦屌你老母
仲要鹿仙貝都唔買就癡過去影相
又想唔使錢又要打卡
真一支那賤種

寫到明咁危險都仲要俾個仔自己一個企埋去
真係俾鹿撞就踢鳩隻鹿話因爲要保護個仔

無腦就咪撚生仔啦，明知有野生動物帶個細路去同唔睇實個仔？

當自己大撚哂個下好野

以暴易暴咪唔好去文明國家囉

fd都冇面比

連自己fail乜都唔知
環保撚為左舊膠唔俾人用飲筒
係影響所有人
條撚屌件事只係影響佢個仔同隻鹿

環保撚為左舊膠唔俾人用飲筒
俾人屌係因為一刀切斬腳趾避沙蟲唔俾人用飲筒而唔係正視回收同垃圾處理不當問題
而家佢個仔俾人咒下次去會撞死咪就係正正回應緊佢無視警告牌叫唔好俾細路同啲鹿單獨一齊

你自己話個你個比喻邊忽係合理？

野生又好，放養又好，果到人地地頭呀弱智閪，拎槍指住你迫你去？
人地告示都寫哂大人要拖9住小朋友
你又話睇唔住
睇唔住就咪撚生囉，生得你就要睇架啦，講到個世界要就你個仔咁運作，人地識你老鼠

屌你老母搞到人地以為個個生完仔既父母都戇鳩鳩智力大衰退，死撚番baby condom啦你老尾

我同老婆都比佢地咬同扯, 不過佢地都係想食野jer,識鬼就力咩?

你老婆比鹿屌添呀

即係點？即係鹿唔危險既？
唔危險做乜鳩要踢開隻鹿？唔係話有威脅咩？
屌你老母龍門任搬

自己都話小朋友實出事
咁就睇撚實佢啦
乜野出事記得救佢
你睇撚實佢就唔會出事啦
明知野生動物危險都唔睇撚實個仔

窮人生仔正仆街唔係無道理

佢窮唔窮我唔知
佢on9蠢賤就好肯定

其實如果你覺得野生動物咁鬼危險，咁多地方好去做乜係都要去奈良？
求其做下research都應該知奈良啲鹿唔係斯文架喎，野生冇人train過架喎
如果覺得佢地危險既話點解唔係唔帶小朋友去，而係真係出事先伸人一腳？

啲當地人同啲鹿共存到咁多年，係因為識避免同佢地衝突，又理解佢地有野性會體諒下
但而家香港好多人連見到個雀巢都要call人黎滅佢門

佢就算唔窮都一定係慳到仆街先啦
帶住件細嘅唔去安全嘅動物園
個老婆癡埋去影相連150羊嘅鹿仙貝都唔捨得買
結果受罪就係個仔

次次去見啲同佢互鞠真係笑而不語，啲鹿可能心諗做咩挑我機

明明人地奈良鹿就容入哂當地
附近民居大把
個個好似樓上個戇鳩仔咁強對抗性，班鹿神早滅絕左，仲有得你睇？
錯左仲覺得自己好岩果下似足大陸蝗，影撚衰哂外遊既香港人

上一次先見到有贏國人餵人食嗰啲米餅俾佢地食

其實影相有以搵外圍少少既老鹿,完全唔想食野,行行企企o個d,我放隻公仔去佢隔離都唔理我。

丫婆附近d鹿充滿殺氣派完餅就走

成日見佢地搶人地圖食

要影相放FB威威所以放低個仔
要救個仔做威威老豆所以踢鳩隻鹿
諗住上黎話自己踢鹿威威點知俾人屌
衰左威唔到就話你地冇生過仔唔明
一時話野生一時話放養
一時話睇住個仔冇搞啲鹿一時又話掛住推BB車冇睇
推晒落老婆度話佢生完仔蠢3年正死蠢
厚面皮到咁好撚野

其實爭食嗰啲都唔係惡
佢哋心急啫
主要係唔好驚同唔好跑
佢想咬衫/袋就喝停佢
無嘢食畀就舉高對手
當然發情期嘅公鹿就唔好講
唔應該行過去

有角既動物趴低頭係諗住用角衝鋒呀，掬恭

雌鹿又用角衝?

咪係，我去咗好多次，完全未試過俾鹿追同俾鹿咬

仲有，條友仔仲好似好型咁走去踢啲鹿，冇俾差佬拉冇俾其他鹿撞已經好好彩，仲大大聲當好似自己啱哂咁

...有危險都有分別㗎 鹿可以踢一腳搞掂 獅子要開槍先搞掂

香港人愛去奈良公園，多是因為園內逾千隻鹿。牠們雖是野生，卻不怎麼怕人，任遊客觸摸合照。若然餵牠們吃鹿餅，有時候還會點頭像是道謝。然而，有得吃不代表吃得夠。對日本林業素有研究的傳媒人田中淳夫指出，這些「餅」來張口的奈良鹿看似健康，甚至會反過來追趕人類，原來正陷入慢性營養不良的危機。

作為日本唯一的「森林新聞工作者」（森林ジャーナリスト），田中淳夫一直就森林、林業及山村等自然環境及相關產業寫作。他在為著作「鹿與日本人 和野生共存千年的智慧」（鹿と日本人 野生との共生 1000 年の知恵）進行採訪時，卻發現到一個驚人事實 —— 從身體檢查及解剖報告中可見，很多奈良鹿都明顯營養不良。

田中淳夫指出，奈良鹿比一般的野生鹿隻的體型較小。成年雄鹿的體重一般約為 50 公斤，但奈良鹿僅約 30 公斤，身體沒那麼長，肌肉情況也較差。他又表示，不時看到有瘦至肋骨凸出的奈良鹿吃著落葉。落葉一般被視為草食性動物的最後食糧，如非像在冬季那樣找不到食物也不會吃，現在卻不時目睹奈良鹿有此舉動，亦顯情況異常。

奈良鹿以草為主食，但因為糧草不夠，有時候連落葉也要吃。
其實奈良鹿的主要糧食為草。「奈良之鹿愛護會」獸醫吉岡豐表示，一隻鹿每日約需進食 5 公斤草。園內的草一年產量約為每公頃 2,895 公斤，若按此推算，僅可供約 780 隻鹿棲息。但如今超出近 500 隻，即使把其他草木計算在內，飼料仍是不足。

但弔詭的是，田中淳夫發現奈良鹿明明吃不夠也吃不好，牠們的壽命卻相對較長，平均約有 20 年，這在野生鹿群甚為罕見。那為何會有這怪現象？

田中淳夫認為，原因之一是奈良鹿是受人保護。牠們與山中的野鹿不同，既不會被獵人追捕，生病受傷也能得到治療，懷孕的話更會受到照顧，令性命絕少面臨威脅。再者，園內多的是遊人餵食鹿餅。奈良鹿因而得到足以維生的飼料，較野生的同類活久一點，但與此同時，牠們維持慢性飢餓狀態。而這個問題並非多給些糧就能夠解決。

鹿餅只能當作零食，奈良鹿若僅以此充飢，可能引致營養失衡。
田中淳夫解釋，鹿餅是以小麥粉和米糠製成，植物纖維較少。吉岡豐亦指，鹿餅的卡路里比草為高，但每塊僅重 3 至 4 克，「即使一天吃上數十塊，對鹿而言也不過是零食。」假如一味吃餅充飢，恐會損害鹿隻健康。若是多餵適當的飼料，卻會增加鹿隻繁殖，繼而糧食不足，陷入惡性循環。

奈良鹿作為國家的天然紀念物，亦是觀光客的焦點所在，當局難以用捕獵來控制牠們的數量。更何況，現時每年鹿隻增加 15 至 20%，很快就會追回被捕獵的數目。應當如何是好？田中淳夫本人也還在思考。

你就真係on99
環保膠唔俾人用飲筒on99係為左膠無視飲筒有好處嘅事實
你on99係為左隻鹿無視當時個細路危險嘅事實

上面一半人話啲鹿又得意又溫馴無乜攻擊性㗎屌你老母 係咪想搬龍門呀

員工扮嫁
知道未比錢買

好處 你想講用處呀？字都未撚識
環保膠冇否認飲筒既用處
佢地唔係俾人用膠
唔係唔俾人用飲筒

條細路危險係佢老豆老母一手做成

人地巴打用第二種野生動物你就話人fail
你個比喻完全唔接近就死撐冇問題
睇黎你同條踢鹿撚屌都係同一種人

你都識講上面啲人
又唔係佢講
搬乜野龍門？個龍門又唔係佢set

屌你老母用腦好無呀
外國挑釁啲野生鹿結果撞死人嘅新聞自己搵下啦
隻鹿剩係撞跌佢個仔根本就留手發咗警告
如果踢佢一腳攪到佢火起
其牠鹿受驚都走埋去圍攻
咁踢佢呢個行為係咪On9呀懵撚
就算無攻擊行為嘅野生動物都唔應該俾小朋友接觸㗎
小朋友抵抗力弱
野生動物又有蝨又有寄生蟲又有菌

帶住小朋友就去動物園啦屌你老母

但係有人唔守法去聊9啲鹿火起就唔同啦
屌你老母On99

好處有咩問題...用飲筒可以防止蛀牙唔係好處係咩？
一手造成唔可以補救？睇住個仔死？我唔會踢隻鹿嘅 但係都唔會覺得個仔咁抵死囉

唔好離題 我唔係合理化緊佢老豆騷擾啲鹿 只係覺得個仔危險情急踢鹿可以諒解
咪咁癲啦 如果你認同大自然弱肉強食 俾人撞死唔得怨 佢老豆打死隻鹿都唔關你事啦

屌你老母你文盲係咪呀
我係咪講撚咗踢佢激到佢火起仲危險呀
你老母一開始拖撚住個仔走開先係最安全呀On9

我邊句係指大自然弱肉強食呀
我講緊踢開隻鹿仲危險呀文盲
弱肉強食條友冚家死十次都唔夠啦屌你老母

走嘅話啲鹿會追

帶細路去旅行正仆街

一開始呀你老母
屌你真係文盲嚟
一開始唔撚走仲踢多腳梗係追你啦
你老母個蠢閪生著你

我去撚咗四次都無見過啲鹿追人撞
作勢用角對住啲人見啲人走開就算撚數
追乜9呀屌你老母

尋晚ot完，坐低抖抖

我出國多過你食飯啦傻鳩 井底之蛙
仲有讀多d書練好表達能力先出黎柒啦
講野1999成段野都唔知你講乜鳩
你肯定係d無乜讀書既垃圾廢中

細鹿 純好多,
大鹿真係要小心 .搶仙貝,,,
買咗一包就冇買來餵

叫人唔好離題你自己就咪離題
答左我先你個比喻邊度啱？

條撚屌真係文盲黎
走開同走都唔識分

屌佢老母根本死兜
自己唔啱就要避㗎啦
仲話踢無錯
唔撚識教咪撚生啦
垃圾基因傳落下代

其實再嘈都無意思
用下腦都知正正常常一隻鹿點會無啦啦攻擊人
比鹿攻擊果班on9 自己做過咩自己人照

好啦我當你拎住鹿餅所以d鹿會衝埋黎搶野食
喂咁大佬咁你餵得就預左架啦, 唔通你以為好似餵狗咁可以叫佢sit呀？
我自己去咁多次d鹿都好正常好乖, 衝埋黎食完就走
9成9班人拎住餅又跑黎跑去或者引d鹿埋去又唔撚比餅
先會比d鹿撞

心照

答返你咋on9
比喻：係一般情況下要同啲鹿和睦相處，但係情急有危險下佢趕隻鹿係咪仲要應用一般情況嘅處理手法。
同樣地，一般情況下要愛護地球，但係係會倒瀉唔方便飲嘅情況下係咪又要用同一樣嘅原則

踢鹿個支那佬就一撚定係錯
佢仲好意思講出黎
影撚衰哂香港人
日本人越黎越憎香港人就係多得佢呢種垃圾

我都覺得個老豆唔啱唔需要踢隻鹿，但唔代表要俾隻鹿撞撚死呀，唔明點解要詛咒個仔死又盛
睇死個老豆下次都唔會再去㗎啦，皆大歡喜

下你估2隻前腳向前踢好細力架？

屌
而家補句我都覺得個老豆唔啱唔需要踢隻鹿

咪撚再去
屌你老母影衰香港人
去大陸動物園啦屌

我真心 冇你咁激動姐

試過俾你隻鹿食咗張jR pass

你自己寫出黎有冇覺得尷尬？
咁撚牽強都寫得出

條友思覺失調
上面先話個仔有危險所以咪要踢隻鹿
而家又話覺得佢唔需要踢隻鹿

算啦 啲人去個陣啲鹿冇搞佢就係到嘈 最好笑仲自high自己好樣 搵隻鹿黎攞虛榮感

駁左先啦 笑

有需要有action 不過佢take左個wrong action 係咪好難明

始終都係野生動物
你永遠唔知佢下一步做D咩
講到有人撩佢先會有反應咁

個問題係條友老婆搞9啲鹿先丫嘛
屌你仲喺度兜

有人用鎗指撚住你去呀

我係去玩咁點？
呻兩句唔得？

屌你啦
而家就喺度兜話佢係錯
佢錯仲幫佢講乜撚啫

係 唔講以為佢係隻鹿

屌你老母啦
覺得危險又去
又屌嗰度危險
屎你明知臭啦
你會唔會食完屌佢臭呀

冇話佢啱 你睇返我一開始講咩

就係因為有啲人話佢地溫馴又得意嘛

答到我帶住細路點解唔去動物園未
屌你On99

祟日 + 動物撚

事實係呀
鬼叫有班撚樣玩9佢哋又踢佢哋呀
咁樣激嬲啲鹿仲屌佢哋發嬲
你懵撚咗呀

佢襲擊我哋呀

屌你老母啦仲兜
你講撚到明踢鹿無問題呀

同蠢既人真係討論唔到
你開頭係話
為左隻鹿咒人個仔
同環保撚為左舊膠唔俾人用飲筒一樣
咁你上面個比喻解釋邊一忽有講咒個仔？
邊一忽有講唔俾人用飲筒

柒成咁仲入黎死撐
捐返入老母個閪啦

屌佢老母當人唔識用追故
一撳就知佢老母閪嗡過乜啦

講緊用一般情況去睇踢鹿件事，然後去咒
用一般情況去睇環保，然後唔俾
讀多啲書ok？

On9你唔好搞笑啦
我指D鹿係野生動物
預唔到佢D動作
你就偷換概念到成個地方都危險
Google下都知奈良咩地方啦
成隻小學雞咁淨係識屌
仲要成句都冇point
暑假就完喇返去溫下書啦

踢同打都唔同 我意思係拍打隻鹿趕佢走

屌你咁都有得兜
佢打隻鹿有咩問題
你講到明佢
咁佢係打定踢呀?
你講緊佢無問題丫嘛

屌你老母啦
你話又野生又危險
但係嗰度放佢周圍行丫嘛
家下圈養住佢咩
偷換概念話個地方唔危險
你唔撚去中東?
ISIS危險之嘛又唔係中東危險
咁你去係咪攞嚟衰呀On99

我去撚過喇
Google你老母臭閪啦

暑假關我撚事咩
有證據話我00後就貼啦
屌你老母

應該冇人會睇得明你講乜

柒左就走啦
仲死撐
人地一開頭都講自己踢隻鹿
咁你講打冇問題唔係指返佢踢咩
係既話你前言不對後語
唔係既話你九唔搭八

鹿唔會主動攻擊 , 你走去玩佢, 要佢鞠躬成分鐘,
又唔比餅佢食, 就會發嬲
唔打鳩你算好彩.

個次同條女行入個多鹿又無人既森林仔
我渣住袋野
餵緊左邊個堆
右邊有一隻屌你老母拿個頭撞我碌鳩

證據咪你D comment囉
講野成隻band 3中學雞咁
我由頭到尾就講野奈良D鹿係野生
唔係識禮，share遭遇呻兩句
你就中學雞上身係咁屌
屌人老母就多，不過成段都冇point
中東ISIS個D你就收返埋柒少陣啦
拎旅遊景點D鹿同恐怖份子比
自己google下偷念概念點用先衝出黎柒啦
有時真係難怪D人話連登低質
你真係表表者

由佢拍多幾下啦
佢係要攪到唔撞撚死佢都唔安樂
屌佢老母教撚咗幾廿次係走開
仲話拍打
柒撚懵懵

呢到可以慢慢餵
近神社賣仙貝檔口, 果邊惡好多,
好多鹿王搶食 . 吹雞叫一群鹿來,
最好餵細鹿, 攻略力冇咁強. 也聽話. 識鞠躬,
最緊要玩完佢, 比野佢食

屌你無證據駁唔到就收皮啦
係咁拉開話題
我夠話你講啲嘢證明你中度弱智啦
自己話完啲鹿危險又要去玩
你唔撚係犯賤係咩
駁唔到就話無Point
無Point你指出嚟講丫
屌你老母On99

緊係駁你唔到啦
你D中文差到閱讀障礙咁款
拎隻鹿同恐怖分子比咁智障都諗到
咁柒既logic你慢慢死撐啦

唔撚使轉移視線喇
慢慢走住屌啦On9仔
駁唔到收皮就啱㗎喇

完美演繹香港式跌左落地都要拿咋沙

宮島d鹿

中國人包括埋香港喎

日本鹿都有禮貌過你支那人

呢D死人鹿好鬼衰，個次去餵，佢琴琴聲咬到我隻手，我谷鳩氣係佢面前自己食晒d餅佢

秒殺

屌你老母臭化閪管唔掂自己女人係度瀨隻野生動物 去隻鹿地頭你當去左動物園參觀？ 陷家鏟祝全家死

屌你老母一早有牌寫住家長要睇撚實細路
咁佢無睇實個仔係邊撚個責任呀？
去人地頭仲柒下柒下咁 去動物園啦

個女人高潮咁叫

啲鹿b好得意

中你老母冚家產

放暑假就多戇鳩仔死出黎柒
做老豆唔保護個仔唔通保護隻鹿咩
一腳踢鳩佢就啱
佢如果咬我個仔,我扑濕佢添呀
佢咬住唔放既話我即場隊冧佢都做得出

攻擊前警告信號

比你對得多小支支都兇狠啦

哦 又係保護個仔
咁撚驚點解一開始又唔痴實個仔
到有危險先忽然發現要保護佢 然後打鳩隻鹿？
都係果句 除左支那人之外我諗無乜國家既人思想咁撚on9
包括你呀垃圾
如果你已經有仔, 有你呢個支那老豆仲慘過比鹿撞
如果你未生, 唔該你唔撚識教唔好生d無家教既幼蝗出黎害人

無腦真係唔好學人生小朋友
一d危機意識都無, 又要驚又要唔撚預先保護好
出左事先走去打鳩d鹿
屌你以為動物都要老馮錫住d小朋友咩
就算我比小朋友同貓狗玩都要望實啦, 隨時有唔對路就拉走小朋友
唔通等佢地出爪/咬人先踢鳩d貓狗？
仲敢大大聲話要扑濕d動物 無教養到

住得多上水元朗人都燥啲

係囉
明明自己唔睇住個仔先
仲講到自己好偉大咁咩個仔有危險乜都做得出
令個仔危險既咪就係你囉

帶住件細嘅去動物園啦屌你老母
嗰度講到明野生動物呀On99
你會唔會去非洲大草原帶個仔落車踢L開啲獅子呀
你梗係唔撚會啦
你啲咁嘅廢柴蝦啲細嘅梅花鹿咪敢囉
去到奈良就大大聲犯晒規辣9啲鹿再踢柒佢
屌你去到其他國家你就成隻狗咁講對唔住啦

仲有咪咁撚大聲呀
上次條大陸佬踢咗腳俾人追九條街差啲上咗警局扣留
上連登講你就凶狠
現場你啲咁嘅廢柴就收皮啦屌你老母

你咁講要睇畜牲係唔係睇你就得,唔咬人淨係識吠, 仲要係特別種, 閹左無撚用果種

講道理唔夠講就人身攻擊

屌你老母收皮啦
齋吠唔咬人係你呀垃撚圾
你夠膽就去踢拍埋片啦
呢度講你就大大聲
現實你咪又係啲廢柴垃撚圾

"上連登講你就凶狠
現場你啲咁嘅廢柴就收皮啦屌你老母"

收皮啦柒頭

你啲人渣我屌柒你有錯呀
你想犯法丫嘛
你老母去踢就快撚啲啦得個講
屌你老母喺度又殺又扑濕咁
呢度你吹分咗屍都得啦

現場我就抱實個仔唔放佢落地同隻鹿一齊啦
係你啲on9先會咁做

連登呢啲垃圾見啲日本梅花鹿咁細隻咪話踢9佢喂佢食辣椒囉
去美國見撚到駝鹿
佢哋屎尿都漏撚晒出嚟就跑走咗啦
個仔都唔記得抱走呀

閹咗無撚用咪佢呢啲垃圾
對住啲日本梅花鹿就又打又殺
你叫佢試下喺街辣興個男人然後警告個男人還拖就又打又殺丫
屌佢咪又係縮喺屋企

靈鹿

有諗過落瀉藥

利申：比佢地咬

我又係 仲要咬損咗個肚

你智商低就咪拎出嚟講啦
講地頭
以前香港有老虎添呀
你還返個地頭俾人啦傻閪
馬騮山夠係馬騮地盤啦，你上過未呀？附近啲民居日日俾馬騮入屋呀，你同佢講地頭啦傻仔
野生動物呀傻閪，佢埋嚟撞我個仔就得，我開佢波就唔得？你細個俾鹿撞到傻撚咗呀？你老豆無救你，企係道德高地睇戲呀？定你成世都未見過真正嘅動物，一世都匿埋係個mon後面呀

咁又係嘅，我係外國住多，邊似得你啲一次出幾日，一年出幾十次，咁你次數實多過我嘅
無point駁就針我打啲文字呀？咁你都幾可憐 唔通講中咗

戇鳩仔

好似你咁，一世匿係個mon後面咪最安全囉
除咗支那香港人，我真係諗唔到邊個地方嘅人會講出啲咁嘅野
係英國，隻羊charge埋個𡃁仔到，我見個鬼佬撞撚到隻羊訓低，個飼主都係睇個細路有冇事，話隻山羊發緊情，可以個細路做錯野hi親佢條尾，我係隔離都係幫手問下洗唔港call白車
比著你哩啲垃圾，應該拉撚住個呀爸由個仔死再屌鳩佢唔識教仔，應該好似你老母咁，一世放你係部電視劇前面就最安全

係囉，咪你哩啲怪獸家長教到啲仔以為枱面無毛嗰啲先係雞，地下識行識走識叫嗰啲係怪獸囉
安全嘛

死撚開啦
垃圾閹人
有種去踢啦
喺度9噏

我上次去係隻鹿仔一嘢撞落我個西
high high地幾爽

好似你地比鹿撚炸wo

屌你老母啦
拉撚開話題
屌你想個仔睇動物去動物園啦On撚9
潛完一排又無視之前啲Post倒返轉頭講
野生嗰啲有寄生蟲有蝨有菌呀
鍚你個仔仲畀佢走埋去你就食撚屎啦
隻鹿無啦啦撞佢個仔咩
佢老婆攪9住啲鹿打卡丫嘛屌你老母

個英國飼主唔撚同佢計較就代表奈良啲規矩畀你踢咩
屌你老母On撚99
奈良貼撚咗告示丫嘛你老母臭閪
上面個碌染老婆自己唔守規矩攪9住啲鹿丫嘛
又150羊嘅o既餅錢都慳
係咪自己引啲鹿撞呀
你係想踢埋一份快啲去啦
上次個大陸佬踢之前都好撚大聲
一俾人追就嚇L到跑喇
上嚟講就大大聲
你到時敢閪踢咩屌你老母

你啲廢柴咪就係小動物就敢蝦囉
去到非洲大草原放個仔出去行丫嘛
隻獅子嚟就踢佢老母個臭閪
屌你敢閪咩你
去撚到你捉到個仔實啦
咪變撚返好撚守規矩嘅廢柴囉
走到日本見啲梅花鹿細細隻咪蝦佢囉
玩9佢騷擾佢
你唔俾我攪想反抗我就踢9你
即刻變撚返橫行無忌嘅支那人囉你老母

屌你老母長期住外國咁撚威
做乜唔去加拿大美國挑駝鹿機呀
放個仔單獨同佢玩丫嘛垃9圾
佢撞9你個仔就踢開佢
你咁撚廢剩係敢踢梅花鹿都上嚟攞彩
屌你老母啦
你唔好打死隻小強都話自己係好老豆?

屌你都on99
要講拎非洲獅子講嘛廢柴
我係Norway都有哩啲，但我唔會放個仔埋去囉on9
你都睇下夠唔夠抽呀，不過你啲廢柴，鹿仔都做得低你唔會明

你講撚到我個仔惡霸咁
幾時有講過佢會衝埋去開波呀
而家講緊隻野衝埋嚟你做父母點保護佢呀，唔係睇住佢死馬後炮呀
匿返係你個mon後面啦廢物

發爛炸打咁大段野有撚用
講咁耐都冇回應過放底個仔同隻野生動物一齊
做人老豆就應該睇住個仔唔好俾佢身處危險狀況
淨係識拎出左事俾鹿撞自己踢鹿呢段黎打飛機話自己做人父母要救個仔

咁你就收皮啦廢柴
咪證明你啲垃撚圾剩係對小動物出手囉
仲上嚟攞彩
而家屌上面個垃圾人夫就係因為兩公婆都放個仔埋去丫嘛
屌你老母On99

不過你都係喺度講下咋
你啲廢柴撚會敢去踢咩
咪同上面條撚樣一樣9吹囉
踢完拍片Po上嚟啦屌你老母

番baby condom啦

屌你老母本身屌緊個垃圾人夫獨留個仔去隻鹿度丫嘛
係你條撚樣幫佢口衝出嚟柒丫嘛
你唔放個仔出去你咪收撚皮囉
你幫佢口衝出嚟柒托呀屌你老母

匿mon後面係你條廢柴呀
我去撚咗奈良四次喇
無試過有鹿撞我
屌你老母去一轉拍片踢鹿啦
喺度口響

屌你老母追Post啦
上面先講撚完踢隻鹿辣興佢仲撞得甘啲呀
一陣成班出嚟幫拖你啲廢柴就知大蝦細係行唔通後悔呀
畀隻鹿輕撞你第一下就抱走個仔行撚開啦
仲On99踢多腳辣興佢
屌你老母生得你咁蠢你就咪撚做人老豆啦

識閪咩佢
話自己住Norway打飛機
Who Fucking Cares?
講撚到自己好撚見識廣咁
最撚簡單叫佢去動物園都答唔撚到
根本最基本常識都無
啲咁嘅垃撚圾之前有人衝出嚟擋就潛一陣
隔咁上下又突個龜頭出嚟以為無人睇到
見呢啲垃圾老豆要見一鑊屌一鑊

我梗係唔撚會做低啲鹿仔
我剩係做低你啲咁嘅垃撚圾㗎咋
我十二月頭就去多轉奈良
你喺度講時間地點買定機票準備踢鹿啦
唔撚使相認㗎
我去到見到有人踢鹿自然就會㩒撚低佢交畀當地警廳
你咪撚得把口呀
你係咁撚好野就去踢啦

屌你老母做咗人老豆
自己有個做咗呀媽嘅老婆
你仲搵呢啲母乳AV片咁撚賤格
你有老婆仲唔夠
走去睇另一個大過肚俾AV公司玩母乳題材嘅片
我身邊識嗰啲做咗人老豆嘅都話見到玩母乳同偽蘿莉嘅AV就唔安樂
唔怪得心理變態攪9啲小動物啦
你仆街死撚咗去啦

係度屌乜呀, 你條含撚狗

駁唔到就講啲無厘頭嘢
你現實都係一件廢柴嚟㗎嘢

屌埋佢老婆

上面日撚日講自己個仔同老婆點果條撚樣死撚返去baby condom啦陷家鏟

去扑濕啲鹿係就快啦
屌你老母等運到呀垃撚圾死廢柴
拍片呀記得
屌你唔好齋文字記錄話自己踢過呀
無9用嘅閹人

嗰個叫膠不單行
條撚樣老早潛咗啦
得返呢班傻仔護航俾人屌
佢就縮撚埋扮睇唔到

有病睇醫生啦
2蚊車都慳
不過你無柒用又真係駁唔返既

又奈良鹿 又鞠

屌你你睇你隻閹狗幾撚肉酸
道理講唔到就一味9嗡
繼續啦垃撚圾
好撚期待你扑濕啲鹿嗰日呀死閹狗
吠咁撚大聲咬人就9縮

買機票12月去奈良扑濕啲鹿丫屌你老母
喺度講低時間地點
拍埋片咪撚走數
睇下我嗰日會唔會㩒低你等差佬嚟
睇死你咪又係喺度9嗡
你敢閪咩死閹狗

我係你個仔死撚左去算啦
垃圾狗到依家都唔知自己錯乜
仲以為自己好撚串好撚有道理
含撚啦你學人生仔

條廢柴Norway返咗嚟去太空館
頭先去咗另一個Post老吹都唔敢返嚟覆Post

識唔識分輕重呀做人老豆
係咪一係就過份保護 一係就放任政策？
你唔識睇情況適當保護自己仔女情況下教佢地架 ？
屌你弱智都生到仔

點解12月
你鬼有力㩒咩, 龜公淨係識縮

你鍾意丫
你喺度寫低時間囉
貼埋機票預約
我當去多次短途

閹狗得個大聲
睇下你縮定我縮

咁係你老婆ON9姐
走去怪隻鹿

bb鹿黎，但見佢咬佢個fd，咬到冇左忽毛。

睇標題回應

啫係咬J?